一撚定要讓座俾你啲蝻？

屌你老母搭地鐵 有個男蝻推住架bb車坐係我隔離
咁都無乜野啦 但坐坐下無啦啦佢指撚住我 唔知講咗堆乜柒野
原來佢老婆企咗係隔離 拖住個幾歲識行識走嘅細蝻
想迫我讓座
你大男人坐乜撚野呀 你老婆想坐你讓啦仆街 仲有你個仔咁撚大個人識行識走憑乜撚野要我讓
最後我坐係度啤撚鳩柒佢 指你老母呀指指指 鬧鬧鬧 垃圾

平時我唔會種類歧視囉 係你地迫出嚟

蝗衰一萬倍

咁唔代表佢地唔係衰
同樣係衰 佢地衰就可以係比較下將呢啲行為合理化？

我唔係咁既意思~
迫人讓座既都係大仆街

講得好！

做乜鳩

連登仔邊走邊鬧

小妹驚佢打鳩我

多謝